L'Alien Tøøø, nuage de gaz doué de raison, se manifeste par ses fluctuations colorées, variant selon ses émotions, établissant un dialogue télépathique, sans être rattaché à une forme physique visible conventionnelle.
